{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2901100544/babahotel-gimcheon-gimcheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698857034046&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6047605&destination=%EA%B5%AC%EB%AF%B8%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.119551%2C128.344469&sort=RECOMMENDED&top_dp=77955&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321615135&selectedRatePlan=389158523&expediaPropertyId=90628142&searchId=899b2028-d384-4ea7-8c8e-7ac365fae7b2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바바호텔 김천"
    },
    "text": "馬場ホテル金泉 (바바호텔 김천)\n馬場ホテル金泉は金泉で卓越した選択だ。 ここでは無料でWiFiとセルフ駐車が利用できる。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:いつでも簡単チェックイン利用可能 最小チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日08:00~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根あり)高さ制限のある施設内駐車場",
    "QA": [
        {
            "question": "馬場ホテル金泉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉は金泉で卓越した選択です。ここでは無料でWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉の客室数はいくつですか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉には28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉のチェックインは16:00から翌日の正午まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉のチェックインに必要な年齢は何歳ですか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉のチェックインには満19歳以上が必要です。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉の駐車場はありますか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉には無料で利用できる屋根付きの施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉の客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉のフロントデスクの運営時間はどのくらいですか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉のフロントデスクは毎日08:00から22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "馬場ホテル金泉に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "馬場ホテル金泉に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、最新の情報をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 484
    }
}